狗係咪想拖到入夜比白衫出嚟打人

走 走 走
吾好比機會佢地打 同埋做成人民打人民

走 走 走呀